秒回

1正皮=1支持

FIRST

乜你係度？

second

臭雞食女食到唔知時間

月巴

咁咪幾好
做乜鳩呢排唔夜夜清新post

皮已負

我出聲你又唔用公仔

無

點樣夜夜清洗post

屌呢排好撚躁
好撚柒想打鳩老逗老母

煮野比我食

你之前晚晚都有新post
呢排會傾到第二日晏晝夜晚咁

佢地唔知發乜撚野神經
都戇撚鳩鳩
少少野又要屌撚住曬咁
大佬呀我都好撚大壓力

咖哩味既屎定屎味既咖哩

我而家咪開新post 囉
因為啲巴絲打太悶 係個post 度繼續吹

煮我老母個牛歡喜過你食又點話

食你啲屎

晚晚都有新post嫁 第二個post就爆唔到傾到晏晝

田絲味嘅牛歡喜

深夜開一個，日頭又一個咁就啱啦

原來係咁

兩日冇屙了

呢排嚟得少

G持 然後訓了

唔洗啦，呢排都唔會爆post 既

88 BB

送碟咸酸菜又點話

前兩日唔係爆左次屎眼

Same

E絲咁快weak

錫我未

我消失左就梗係唔會爆

啜

等你女神啦

係咪阿

等多佢兩日就有得食

無嘢食 憐可

聽朝有野做 要早起身

你咪我女神

我話嘅

啜死你地

其實我都係
聽朝六點九起身

死左冇得啜

我唔捱夜啦

捱早之嘛

咁我奶

有咩可以奶

打

飛?

🌻

LOL CSGO Rocket League
遲下想買console玩其他game

睇左隔黎個戰鬥民族minecraft post 好正

ARRRRRRRRRHHHHHHHH ARRRRRRRRHHHH

返來啦，返來啦

屌我真係好唔開心

Sosad，老豆老母有無教架

食啲野先

好撚抵死

臨訓捉到隻烏英 可以點玩

冇胃口

隻野自己走左入個膠袋 依家拎多個膠袋包住

又攰又心煩

自貼呢老雞

去camp 無女

大烏英黎 除左踩爆汁諗唔到點玩

好撚嘈個細路

布絲幾時比我約姐

近排冇去camp

隔水蒸

有得報ocamp 未

訓教啦唔搞咁大陣象

交換左相先

心思思想煮營多

鬆一口氣

你比先

我未鬆

比老母話 算啦踩爆佢算 訓了

變態佬

又訓足半個鐘都未訓

依家瞓家晏啲瞓好呢

因為有烏英

你屋企近垃圾房？

D絲今日煮左啲咩

唔知
好多都好似要茶聚又interview又任人唯親咁

痾撚死

感情咁差

今晚出街食

瞓得著就係
明明我今日好攰但係點都唔想去瞓
個心頂住頂住好煩

點解

講老婆壞話

今晚想偷食

之前兩日都正正常常

過兩日應該ok

屌我已經衰左幾個

唔怕肥就食啦

唔係不嬲都自己瞓嫁咩

我對手夾實個身掌上壓唔夠力

過兩日死撚左咁就一天都光

係 住低層係正樓下垃圾勳 加近山
真係訓了 聽日見

我係老雞

唔緊要
你唔需要大隻就唔好勉強自己
可以唔咁早練肌肉我都寧願高啲瘦啲

個人無晒鬥志
無論書定運動都係
點樣撻返著自己
頹到做咩都只係想快啲完

怕肥，已經重左1.5kg

我不嬲都係嫁喎
Sor9 for forever alone

想有啲線條既其實

訓教

有冇人

好事嚟
早啲做曬要做嘅野
早啲死左佢
咁咪得

等睇佢入嚟

點先可以脫離單戀既痛苦

你啲文

冇需要就由佢啦

做咩

一齊傾啦喂

開post召喚佢

咁難答既喂

瞓教

開佢名啦

瞓都唔安樂

憎左佢咪脫離曬

做m記

唔想等到佢有男朋友先可以解脫
自爆又無勇氣
5年啦。

老雞係咪M記經理

唔識睇

冇所謂啦
瞓解決唔到咪長眠囉

頹撚到練拳個陣同人freefight 完全無鬥志還擊 企係到比人打
仲有個幾月就上台同人打 咁嘅狀態真係仆街

快撚啲啦

唔係

日日都心掛掛 好苦

姦左佢
風風流流乾乾脆脆

渣ga

護住個頭俾人打醒自己仲好啦

膠巴

拎佢電話睇啦

係KFC
做得雞嘅…

可能已經mon緊post
你小心講嘢

都唔係

聽日就召喚佢入黎

認真嫁
最少屌過

你咁靚仔 食幾多都溝到女 放心食

搞得壞佢又唔錯
收佢做奴

咁就迫佢comment啦

渣嫁

但係我唔想媾其他女啵 你知架

一定係

。已經慣左哩種單方面既關係 斷左好驚生不如死

大鳩

就今日啦

咪搞人啦，搵過個啦

點解脫架

咁熱氣

搶佢返嚟啦
左諗右諗真係戇鳩鳩

二姑

護住個頭比人打
唔知做咩好攰 用唔到力咁
練拳個陣個人軟瀨瀨 個下覺得好攰
練完又唔覺攰有練到啲乜野

雞雞

係咪成日打J

屌過就人生無憾啦
你溝佢返嚟咪又係為左屌佢
溝唔到咪跳過溝呢個步驟

大鳩放完假未

肚餓

唔好諗啦

例如我
肌肉密度高

Bo緊水

扮

肥西

食極唔肥遲早有報應

唔會嫁
喺佢身上搵缺點放大佢然後憎左佢就冇事

聽日要番早

正解

呢幾日去咗邊玩？

收聲呀!!

我未搵到缺點。好完美

佢之後無啦啦爆到成額頭都瘡
我頂唔順
咪解脫左

大陸

等

唔係 做乜咁問

重口味啱你
冇計

屌

成日溝女

講壞話講到佢起身
女人第六感好準嫁

聽日早d起身出去買古惑狼

好多人都為情所困

呢排淨係鍾意d絲，好正

渣左?

咁咪由佢

你就肥雞

快點

受緊
諸事不順

唔關事 之前一樣有打丁 一樣係咁fit
係心態問題多啲 小小地攰就想放棄
冇晒鬥志
想重拾啲火
啲教練都話我係最好體能嗰個
問我點解咁快冇力

雞

聽晚記得叫你老婆入嚟一齊傾

已經有
抵我死

收兵

佢都做得主動
屌你就出手搶啦戇鳩仔

幫我

點解有兩個

解釋得未

唔好理

搵吓就有

收兵咋

肥肥

Gay

屌返醒佢

腎虧

我直過把間尺

咁有無屌到先

姦左佢

其實你打咩你老婆都會睇到

結左婚你唔介意鬆鬆哋都仲搶得嘅

佢想收你兵

女??

收唔收兵

大笨象巴有無咁驚老婆

我女佢男

屌到佢噴咪冇力打你
渣嫁

放棄佢啦 揀下呢度啲巴打

我絲

呢排太攰 每日只可以上一上水就weak

怕老婆會發達

小朋友

冇 對佢冇遐想

哦咁就更加易啦
嗲多佢兩野佢就返唔到轉頭

希望我發達

掛住你

你都未有老婆

大唔大波

幸福

咁你咁講法佢都冇咩壞話俾你講姐

希望我怕老婆

嘟巴早晨

係因為佢老婆mon Po 先咁講

發達死老母

大笨巴幾多歲

嘟嘟weak了唔早晨

同埋老婆幾多歲

結婚幾多年？

其實都仲幾後生

屌你老母睇唔睇得明個搶字
係搶唔係買唔係印花換領

幾撚幸福

攤上床先 太攰

陪我weak

搶你老母

齊齊weak 剩返老雞

而家咪朝早

攤上床先 攰

好幸福 有冇諗過生小朋友？

見身邊好多人 都搞大肚結婚

我煮左麵啵

一見到人好幸福 自己就好想結婚

想要咪搶返嚟
條女又唔係同你有親
洗撚比面佢

同我結

呢幾年真係多左

而咦

依句真 唔好撚搞

首先你要有女

最少擁有過

最少擁有過
就無憾

冇用 毒撚唔出聲
去邊都識唔到

其實我係要識仔仔...

反正你後生細仔都唔會呢個就到老嫁啦
拍咩喎

雞雞！！

唔好扮女人

孤獨終老了

人生冇意義了

人生無希望了

重要咩

孤獨終老都幾好

想結婚但唔想生仔
近年先有呢個諗法

請支持同性婚姻合法化

唔好weak 住

其實係
唔好累人一生

要有信心教得好先好生

屌完唔用嘥左喎

[member]其實好奇怪 之前大家傾左排whatsapp 但大家都冇save contact 不過我見佢有save另外一個男同事電話[/member]

小朋友絲

想喺連登溝女?
算把啦你

象巴扮乜野中年

我好後生

搵sp

我應徵

佢老婆見到呢句會有咩睇法呢

月巴零仔

your wife is watching you

除褲

我頂唔順要瞓了
再見咁多位

88

聽晚見

老公仲唔訓

部冷氣對正電腦台
成日吹到頭痛
搞到訓覺先開冷氣

好似冇見過天絲

返工識到仔

打少陣機

綠帽雞

天絲weak 左啦

咁要快啲搵工識仔

以前唔係分體式
有得較d風向上

點知轉左部分體式之後
冇得向上
最多向前

青青打咁多字

成日都打

dc比人食了

你都唔係我條仔

我都要快啲搵工識女

你淨係打揸我

Me2

簡而精

但我返工係唔鐘意講嘢 咪又係識唔到

d仔識你

引啲仔，好似平時你引我咁

佢冇引你
係你ff

幾時引過你

出哂汗

想食cheese cake

你自貼就可能係你引我

但你有引我

佢無引你
係你ff

你咋

唔引你了，分手啦

引我

打雞先

四百個留言合唔合格

55

月巴唔係去媾女

Fail

Love you

咁點算

哪有女媾

Can I have your number little pretty girl

搵到工未

氹老婆

Sure

叫佢一齊傾計

未呀

廿四歲結婚真係恨都恨唔黎

你知唔知我想講咩阿

最憎雞

我又要

雞好可愛

我好求其 唔太辛苦就得

Ex花名係雞
啱啱哩排比個男仔玩完 佢花名又係雞 頂

我請你，乜都唔洗做，準時黎我度坐就得

係咪啲大公司？

我無玩你啵

有人工？

食屎啦雞

自己拎

ok

肯解釋未

月巴加多樣，唔比避

咁係做咩

依家當我係雞

唔俾避？？？避咩

好

吉屎忽

我：要碟菜
侍應：無菜喎

嚟中環翠華搵我

好開心 好興奮

做喵

Sense8唔會爛尾

唔係 都無掂你

無睇呢套

老公不如入房啦

再見

解釋未

Ok 愛你

呢套好正 season 1係悶啲 但一到season 2就

轉ac

你聽日放假？

Yes

我聽日無約啵

約咗女女去街？

我有約

yes 約咗我

咁算 仲諗住約月巴

三人行

唔得

大鳩巴呢

出咗更表
下星期無假放

自己報

約我

我哋二人行

"經理"編
佢下星期去歐遊
要頂埋佢份

係度

放工未

放假今日

你要番工咩

要啊
噚日放咗假

請唔請pt

都話咗唔請

去邊

太多pt

Me forever alone

點解咁絕情

我都想要平凡熟女最好大波女朋友

去邊都無所謂 有你就得

你有老雞

軍艦肥妹

老雞走佬啦

毒撚配咩

左右手

D絲係矮妹

唔夠ga

你好似知我幾高

158

鳩估

毒撚配咩[/quote]
左右手[/quote]
橙

記得了，好fit wor 個高度

幾多呀

矮過165高過160

左右手[/quote]
橙[/quote]
左手好溫柔 右手好豪邁

呢種高度唔算矮啦

兩種玩法

咁老雞幾高

臭雞唔肯講

Forever alone 高度

講過啦

一睇老雞就知佢係167

靜係唔講比我兩個知

聽日要9點起身 訓左幾次都訓得唔好

臭雞唔愛我地啦

錫啖訓啦

我最近都係 未試過瞓多過8個鐘

呢排我都係 瞓到咁上下就發惡夢

我仲成日訓12 個鐘添

其實一向都知

要好大啖架喎

過埋聽日應該會好啲

失眠人

誤會哂

係咪因為我地識左老雞先搞成咁

唔怪得成日唔回post

肯定係同女瞓

係喇係喇，快啲訓

同病呀

邊有成日

明明就有 你話唔係

贊同

無 我好上心架覆得

New ppl lm

青青召喚

我都想有人陪瞓

比十分鐘我做一做野先 趕住

see...

Me，好好攬的

一個人喺外地
好冷清

我都想左好耐

係邊

？

你有第二個啦

唯有攬住隻minion

攬住人瞓好爽

台灣 冇人陪去旅行
惟有自己去

飲緊一枝開左 好耐既威士忌
紅酒桶陳的 飲落都幾醇 甜 順
但聞落去好似變左壞咁

今日睇左第3集!

去台灣邊樹 一個人去旅行先爽

上左啦咩？

台灣好悶

台灣好似同朋友去開心啲

今日正式上

睇去邊 我鍾意台南果種清靜

咁快就睇左

我又要飲

有朋友一齊做咩都開心啲

又要重申多次 都無朋友

冇人陪我睇

始終都係鍾意日本

喺台北 嚟到呢到繼續做廢青

但你未成年

我都試過自己去

日本邊度

約人睇先即刻

下星期去高雄

到到都想去

台北太多人 唔岩我
仲有幾耐番黎

去過 好似冇乜野玩

我係成年人啦已經

我都想去

我都係 想散心

無推介？

!有間燒肉超好食
個waitress 勁好人 見我無錢再叫 送多3碟比我
但我唔記得間野叫咩

又唔係冇嘅 不過人越大越多嘢要兼顧
就知道要人陪你去成個月旅行係好奢侈啲事

日本先有去旅行既感覺，台灣冇乜

我想自己去 但屋企人唔比

自己去睇囉 都幾好睇~

。。。咁你話俾我聽有咩目的？

𣄃津？ ？ ？

好多都去到厭
依家靜係鍾意長注京都/北海道

隔離個個都有伴 得自己冇

同屋企人去

Rich

屋企人俾又係另一種慘
就好似自己不知不覺已經大到唔再係佢哋心目中嘅小朋友

純粹想講高雄啲人 好人

同自己個袋睇

我成日自己睇戲
有時睇到爛片真係又無得即刻同人分享套片幾爛

都無人會留意到你 你又洗乜留意人~

我寧願佢地當我已經大個

我屋企仲係叫我12點前要返到屋企

灰姑娘

你地好幸福~

有人等你返屋企其實好幸福

我要11點

收到

。。有無野食介紹。。

D絲係我心目中應該曳好多

我依家搵番果間野叫咩名先
啲野好好食 但有啲貴

我係

唔好一碌鳩打一船人啦

試過有次12點3返到，老豆黑哂面了

我試過一次3點幾先返屋企 比呀媽鬧足3日

唔該你先

係想曳都冇機會

係咩

邊有

做野唔洗做到好晏

新宿ホルモン台灣

去你到

淨食內臟？

去我度做咩

肥婆

星矢

臭雞

唔係 佢只係比較多內臟 但牛肉超好食

我都好想食

玩屎忽

同你啲新仔玩啦

過嚟睇下啦喂
留低你心裏面嘅說話，我幫你寫出嚟

你又想飲又想食

唔好講啦

好 食左幾銀

已留言

食飽會幸福啲

你唔要我啦

一個人預200~300hkd 已經飽到行唔郁

今日食左好多野 但依家又好肚餓

想食

今日食咗m 記個minion 包 好開心

我今日都有食burger

咩黎

你話搵工媾仔

傻蛋包

你個burger 又點同我個burger

好無味 未試

食開魚柳包跟唔上新包

工都未有

我有圖 睇唔睇

好多好評 仲有無其他？墾丁有無介紹

有芝士煙肉滑蛋 好滿足

快

魚柳包太細個

睇下無妨

好想食

滑蛋包

我愛Mos Burger

記得裝愛食記app

加個麥樂雞餐

仲未食過

好撚好食 你要試下

香港d分店愈做愈衰

想食 早知唔食營多

好驚有人認得我

好憎佢既薯條唔脆

唔係掛 好正

邊到黎

兩塊肉
邊個會mon 垃圾post

左邊個d乜9野黎

食開雞塊或雞扒

好想食 咩地址

屌。。好無煮營多

岩岩煮完

個包超大 可以對比個凍檸茶/茄汁
薯條夠脆 連埋凍飲都係$60

快啲啦

地址呀 個包如何

好偏癖既地方

係外國旅行中 成日都落雨好慘
由朝落到晚 冇出去玩過

玩酒店

全香港最正burger之一 encore過3次
專登坐一個鐘車入去食

大家照讀一次

去左邊樹~

堅尼地城

我屌你，臭雞

新界~

屌你

肯定影比仔仔啦

路過 依家係機場

流緊口水

求地址

快啲添阿

放咗上sc 希望冇人認得我

香港分店完全唔及

我愛臭雞

原來我識你

我都愛你

日本freshness burger 都好高汁
以前香港都有 依家執晒

無玩sc 是否太毒

但你有玩tg

知乜鳩

你班撚樣搞到我聽日想出去食mos

Tg 要黎交換聯絡用 平時唔開

咁我個sc 有幾多位數字呀

醒到先算啦

驚

Sc 依家唔好玩 加哂定位 想遲到講大話都唔得

你啱

好驚

玩秒回post 算啦

4點半訓

靜啦mk

等睇推遲

係咪架

聽日有街去？

8xxxx

搵到你了 accept 我

地址呀大鳩兄

叉電啦

幅圖好撚白

番工~ 番好早

Ok

唔想搞到佢旺場左

Sc係咩。。。。

大鳩條髮線點

早啲抖啦 飲咗酒應該好瞓啲

Samsung calaxy

淨係俾我ok?

光頭無髮線

唔ok

我識tg ga

但掛住你地

身邊每個朋友都玩 我唔想脫節

45歲

臭雞 呃我

日日都係度ga ma

我地每晚都係到 唔會走佬但臭雞會

講咩阿你

係 圖先有分

mk

我唔知啲朋友有無玩

你要掛住我

你要健康啲

你每晚都會有段時間唔見人

黎緊想搵份pt 一星期番多一日

我知佢哋有玩 但我唔想玩

呢排差左 本身都幾好

走啦

臭mk妹快d講

小心身體 我仲想同你傾計

煮野食同洗碗嘛

Send nudes

我扯我識呀 無玩姐

死毒撚

身體幾好 有無pt 介紹

嚟我度抹杯

好等錢洗咩

返咁多做咩？等錢洗？

依個post d人蝦毒撚既 傷心

抹咩杯

佢想養me

月經杯

你細佬係咪毒撚

hi

Sc 能知天下事 係我個圈子入面係

多朋友

有心啦

呢排無聊 想搵下野做 一星期放兩日 好悶

訓得著未

去食包

中學同學同依家讀書嘅同學

No

神神祕祕咁

無朋友

周圍食女

依家不了

越寫越精神

會唔會約下朋友出去玩？

啪啪 啪啪 啪啪啪啪啪啪

Jj 有事

都話無朋友 要我重提幾多次

抄聖經

其實我最想食既野 係燒味飯

對唔住

咩歌

半肥瘦燶皮叉

flying lotus - never catch me

收左心

肥叉紅腸

好邪惡呀

我就黎唔掂喇

why

我做你朋友 陪你食包

我都可以

日日咩都有得食
牛排羊架龍蝦鮑參翅肚
出街已經唔會想食
反而平時食唔到既燒味飯 最想食

Weak 了

結果你比我早

想同你交換食物一個月

430

聽日有街去 唔瞓多啲個妝會唔貼

無人了 喺時候weak

有啊

BB

HI

咁夜

午

晚

我

同小朋友玩 好滿足

點解嘅

死老母，仆街老母，我成世人俾你累死！

早幾日買咗4,100,000,000

中咗派少少嚟

番去一個機構做helper

同我玩

每日俾人鬧一次我日日喺屋企對住電腦做乜

我都係 耐咗就習慣哂

中四開始佢地每年暑假都講 唔慣

終於番屋企 熱到底褲都濕撚埋

即刻引左班基佬

幫你奶番乾佢

我又返緊工
今日好多野爛好多人投訴

收工

喺隔離J咗成粒鐘木村
靚仔到形容唔到

好悶

唔好拒絕我啦

見到佢真人?

我覺得山P 正啲

啱啱weak咗
之後我老豆一收工番到屋企又周圍屌人發洩嘈醒咗我

有人打黎叫的見工啦，要做功課啦

見咩

都係果行?

大鳩兄，想請教一下，contract比perm有咩分別？
冇醫保，冇咁多AL，仲有冇其他？

人工分分鐘仲低過perm
無員工福利 (可能係低價買佢股票)

老雞呢

人呢

明白

女朋友妳係邊呀

唔想再理我地

我係度呀!

有鳩嘅

總之 狗也不屌 完全百害而無一利

仲好大添!

不了

加啲花生油會香口又無咁痛

請我⋯

我都搵緊pt

好撚攰

嗯

之前唔係有人請過請餐樓咩

間房無位放嘢

搬屋啦

又係你隻垃圾雞

買多間屋

起底

辣殺

試下你先準備好未

負皮你

有咩好驚~

我都想

應該就唔會

哦，真係唔知

正常係check曬先開工

仲有冇人

就爆po

有

老雞已死

好寂寞

呢刻勁灰

我開個po等老雞好無

me2